[裝修注意事項] 十八區開花

我好自我中心
我淨係講我想見到D咩
我淨係要見到裝修交鋪時個鋪位靚靚仔仔
我唔想亦唔需要見到裝修過程
唔該各位裝修師父見到有記者就立即取消施工行動
記者見到 = 所有人都見到

明唔撚明？
如果有工友影相、拍片、Call 記者
果位仁兄一定唔係工友
請立即取消施工並離開現場

推俾所有工友睇

幫推
點知會唔會係班狗扮示威者
再拍片留底

推

仲裝修? 個個叫人休息啦